啤梨：若共產黨政治手段夠高，俾你35+又如何呢？

李怡講得啱
這八年內，我與我的朋友都試過晒俾人話係鬼
我而家少屌泛民係因為已經屌到費事再屌，老實講，你35+仲有乜嘢意義？？？

如果共產黨政治手段夠高，俾你35+又如何呢？ 就憑你地35+可以做到啲咩？？係你地話「後生仔唔使送頭，我哋議會入邊抗爭吧」佢後生仔點解會繼續出嚟，係因為信你哋議會唔過。 但往往當我地批評你地嘅時候就俾你地話係分裂泛民。

「黃毓民收共產黨錢」到今時今日仲有人講緊。證據呢？「有啲嘢唔需要證據嘅」 咁我夠可以話「泛民收共產黨錢」「劉細良之前喺建制入邊㗎，仲唔係收共產黨錢？」一樣冇證據架吹呀～

呢啲陰謀論我盡量少講，劉細良仲話有D人持住眾人皆醉我獨醒嘅態度，劉細良你唔好同我嚟呢一套啦。 例如劉夢熊，我唔會評論佢以前做過啲乜嘢，只睇佢今日講嘅嘢，只要企喺香港人嘅一邊就係同路人！

一個袁弓夷，當然唔係劉細良同范國威鬧佢，你睇埋下面嗰班留言就知道，黃粉一樣都係眾人皆醉我獨醒嘅態度。
所以根本冇得團結。 我好多年前講過一番說話「我寧願比共產黨統治，都唔想比泛民統治」因為你呢班人仲衰過共產黨。

哩句其實萬能key嚟
夠高既話任何手段都冇用添

夠高70都冇用

最高嗰個就係叫你放棄，
做乜都冇用嗰個。

佢都跪咗

佢有一半無講錯如果35過黃碧雲級數入去的確同廢一撚樣
民主黨同其他功能組別表明未必攬炒咁到時可以點